# GT911 HID

Program odbiera dane z kontrolera GT911 z interfejsu i2c oraz przekazuje je do mastera USB rejestrując się jako klasa HID

## Implementacja GT911 dla STM32
https://community.st.com/s/question/0D50X0000Bxy2ym/using-gt911-touch-controller-on-stm32f746-discovery
Projekt waveshare: https://www.waveshare.com/wiki/File:7inch-Capacitive-Touch-LCD-G-Demo.7z

## HID Multitouch
https://github.com/chandong83/stm32_i2c_to_usb_hid_multitouch